終於明點解警察叫狗

一哥擺撚到明就係同你班傻仔割蓆
推個波俾前線指揮官
咁都仲有面留警隊
繼續留喺度等做一哥

隻狗啦
GOOD BOY